{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032797",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "꽃게탕"
    },
    "text": "ワタリガニはブラシでこすって拭いた後、梨を摘んでエラを除去する。エビは内臓を取り除き、貝は塩水に入れて海監する。大根は0.5cm厚さにナバク切り、セリと春菊は4cm長さに切り、青唐辛子、赤唐辛子、イセエビは斜め切りにする。ボウルにタレの材料を入れてよく混ぜる。鍋に大根を敷いて下ごしらえした海鮮をきれいにのせた後、作っておいたタレとカタクチイワシの出汁を入れて煮る。海産物が熟していく頃、セリ、春菊、唐辛子、長ネギをのせて少し煮る。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワタリガニはどのように下ごしらえしますか？",
            "answer": "ワタリガニはブラシでこすって拭いた後、梨を摘んでエラを除去します。"
        },
        {
            "question": "エビの下ごしらえはどうしますか？",
            "answer": "エビは内臓を取り除きます。"
        },
        {
            "question": "貝はどのように下ごしらえしますか？",
            "answer": "貝は塩水に入れて海監します。"
        },
        {
            "question": "大根はどのように切りますか？",
            "answer": "大根は0.5cm厚さにナバク切りします。"
        },
        {
            "question": "セリと春菊はどのように切りますか？",
            "answer": "セリと春菊は4cm長さに切ります。"
        },
        {
            "question": "青唐辛子、赤唐辛子、イセエビはどのように切りますか？",
            "answer": "青唐辛子、赤唐辛子、イセエビは斜め切りにします。"
        },
        {
            "question": "タレの材料は何ですか？",
            "answer": "タレの材料は作っておいたタレとカタクチイワシの出汁です。"
        },
        {
            "question": "鍋に何を敷いて海鮮をのせるのですか？",
            "answer": "鍋には大根を敷いて海鮮をのせます。"
        },
        {
            "question": "どのように煮ますか？",
            "answer": "海産物をのせた後、作っておいたタレとカタクチイワシの出汁を入れて煮ます。"
        },
        {
            "question": "海産物が熟していく頃に何をのせますか？",
            "answer": "海産物が熟していく頃にはセリ、春菊、唐辛子、長ネギをのせて少し煮ます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 158,
        "QA": 297
    }
}